Japan PM Abe reportedly plans to resign

NHK reports on the matter

Push

安倍總理